個個都話美股唔識跌，但我個profolio好似肚瀉咁…

dal, ba, bac, rtx why?

rip

因為你懶醒學人去撈底囉

因為個個都係炒緊新經濟股板塊
我只買左一隻係消費類股都跌到仆街咁

oxy ccl

又話無限qe....

Visa rtx

等我撈底先，去返合理價輕鬆賺1倍
跌到10%，溝一溝買入價又低咗
跌到30%，價值投資，正股驚閪
跌到50%，我唔玩啦，比返啲錢我

正正經經玩d科網股咪無事囉

廢老都唔買DAL啦 你買google zoom呢d科技股賺幾個double啦

正股驚閪！！！

oxy 等月尾算

唔洗唔開心啦 今晚之後大把人陪你坐貨

好多都係得果一二萬美金學人玩又嫌人地貴
咪諗住賭d 低位得返幾蚊果d 搏反彈

唔驚 留返比個孫

樓主放前down聲 到時入貨

買科技股 沽期指對沖

識玩

主力科技股 硬件股 少量零售 航空
倉跌3.5%

無限QE 驚系

你買埋同一類別股票, 波音, DAL, airline 股, RTX 又係航天股, 呢D短期冇運行. 長揸應該唔使蝕

oxy 會執粒

要有飛得番既希望先有得救
唔係每日燒錢，除時要正苦救濟或發債，發新股，甚至破產

全部都可以攞嚟打